
def build(bld):
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='regex_test',
			source='regex_test.cpp')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='bspline_kernel_test',
			source='bspline_kernel_test.cpp',
			use='basic_plot')

	# test underlying slicer library
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='slicer_test',
			source='slicer_test.cpp',
			use='slicer')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='slicer_test_lineend',
			source='slicer_test_lineend.cpp',
			use='slicer')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='slicer_test_roi',
			source='slicer_test_roi.cpp',
			use='slicer')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='chunkslicer_test',
			source='chunkslicer_test.cpp',
			use='slicer')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='chunkslicer_test_roi',
			source='chunkslicer_test_roi.cpp',
			use='slicer')

	# test basic arrays
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='array_test1',
			source='array_test1.cpp',
			use='ndarray')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='array_test2',
			source='array_test2.cpp',
			use='ndarray slicer')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='array_test3',
			source='array_test3.cpp',
			use='ndarray iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='array_test4',
			source='array_test4.cpp',
			use='ndarray iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='kernel_slicer_test',
			source='kernel_slicer_test.cpp',
			use='slicer')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='kern_test',
			source='kern_test.cpp',
			use='iterators ndarray')


	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='ndarray_accessor_test1',
			source='ndarray_accessor_test1.cpp',
			use='ndarray accessors')

	# test nifti orientation
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='nifti_orient_test1',
			source='nifti_orient_test1.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='nifti_orient_test2',
			source='nifti_orient_test2.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='nifti_orient_test3',
			source='nifti_orient_test3.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='coordinate_test1',
			source='coordinate_test1.cpp',
			use='nplio iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='coordinate_test2',
			source='coordinate_test2.cpp',
			use='nplio iterators')

	# test images
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='nifti_rwrw_test',
			source='nifti_rwrw_test.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_nn_interp_test1',
			source='img_nn_interp_test1.cpp',
			use='mrimage_utils accessors mrimage_utils iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_nn_interp_test2',
			source='img_nn_interp_test2.cpp',
			use='mrimage_utils accessors mrimage iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_nn_interp_test3',
			source='img_nn_interp_test3.cpp',
			use='mrimage_utils accessors mrimage iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_nn_interp_test4',
			source='img_nn_interp_test4.cpp',
			use='mrimage_utils accessors mrimage iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lin_interp_test1',
			source='img_lin_interp_test1.cpp',
			use='mrimage_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lin_interp_test2',
			source='img_lin_interp_test2.cpp',
			use='mrimage_utils mrimage accessors iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lin_interp_test3',
			source='img_lin_interp_test3.cpp',
			use='mrimage_utils mrimage accessors iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lin_interp_test4',
			source='img_lin_interp_test4.cpp',
			use='mrimage_utils mrimage accessors iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lin_interp_test5',
			source='img_lin_interp_test5.cpp',
			use='mrimage_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lanczos_interp_test1',
			source='img_lanczos_interp_test1.cpp',
			use='mrimage_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lanczos_interp_test2',
			source='img_lanczos_interp_test2.cpp',
			use='mrimage_utils mrimage accessors iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lanczos_interp_test3',
			source='img_lanczos_interp_test3.cpp',
			use='mrimage_utils mrimage accessors iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_lanczos_interp_test4',
			source='img_lanczos_interp_test4.cpp',
			use='mrimage_utils mrimage accessors iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='img_kernel_test',
			source='img_kernel_test.cpp',
			use='mrimage_utils iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='extract_test1',
			source='extract_test1.cpp',
			use='mrimage iterators')

	# test KDTree functionality
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='kdtree_test',
			source='kdtree_test.cpp',
			use='kdtree')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='kdtree_test2',
			source='kdtree_test2.cpp',
			use='kdtree')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='kdtree_test3',
			source='kdtree_test3.cpp',
			use='kdtree')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='kdtree_test_multi',
			source='kdtree_test_multi.cpp',
			use='kdtree')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='kdtree_test_grid',
			source='kdtree_test_grid.cpp',
			use='kdtree')

	# nifti tests
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='nifti_test1',
			source='nifti_test1.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='nifti_test2',
			source='nifti_test2.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='nifti_test3',
			source='nifti_test3.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='nifti_test4',
			source='nifti_test4.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='imgiter_test1',
			source='imgiter_test1.cpp',
			use='nplio iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='chunkiter_test',
			source='chunkiter_test.cpp',
			use='iterators mrimage')

	#json tests
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='json_write1',
			source='json_write1.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='json_write2',
			source='json_write2.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='json_write3',
			source='json_write3.cpp',
			use='nplio')

	#csv tests
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='txt_write1',
			source='txt_write1.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='txt_write2',
			source='txt_write2.cpp',
			use='nplio')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='txt_write3',
			source='txt_write3.cpp',
			use='nplio')

	# Test Fourier Domain
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='fft_test',
			source='fft_test.cpp',
			use='ndarray_utils utility mrimage_utils iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='fft_shift_test',
			source='fft_shift_test.cpp',
			use='ndarray_utils utility mrimage_utils iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='fft_shear_test',
			source='fft_shear_test.cpp',
			use='ndarray_utils utility mrimage_utils iterators')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='fft_rotate_test',
			source='fft_rotate_test.cpp',
			use='mrimage_utils ndarray_utils utility iterators EIGEN')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='fft_rotate_test3',
			source='fft_rotate_test3.cpp',
			use='mrimage_utils ndarray_utils utility iterators EIGEN')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='shear_decompose_test',
			source='shear_decompose_test.cpp',
			use='ndarray_utils utility mrimage_utils iterators EIGEN')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='shear_decompose_test_noiso',
			source='shear_decompose_test_noiso.cpp',
			use='ndarray_utils utility mrimage_utils iterators EIGEN')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='chirpz_test',
			source='chirpz_test.cpp',
			use='chirpz')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='chirpz_test2',
			source='chirpz_test2.cpp',
			use='chirpz')

#	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
#	target='pseudopolar_test',
#	source='pseudopolar_test.cpp',
#	use='chirpz ndarray_utils utility mrimage_utils iterators')
#
#	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
#		target='pseudopolar_test2',
#		source='pseudopolar_test2.cpp',
#		use='chirpz ndarray_utils utility mrimage_utils iterators')
#
#	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
#		target='pseudopolar_test3',
#		source='pseudopolar_test3.cpp',
#		use='chirpz ndarray_utils utility mrimage_utils iterators')
#
#	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
#		target='pseudopolar_test4',
#		source='pseudopolar_test4.cpp',
#		use='chirpz ndarray_utils utility mrimage_utils iterators')
#
#	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
#		target='pseudopolar_axis_test1',
#		source='pseudopolar_axis_test1.cpp',
#		use='ndarray_utils utility mrimage_utils iterators EIGEN')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='bspline_test',
			source='bspline_test.cpp',
			use='nplio npltypes accessors')

	# Statistics tests
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='ica_test',
			source='ica_test.cpp',
			use='statistics basic_plot')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='pca_test',
			source='pca_test.cpp',
			use='statistics basic_plot')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='shooting_test',
			source='shooting_test.cpp',
			use='statistics basic_plot')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='glm_test1',
			source='glm_test1.cpp',
			use='statistics basic_plot')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='glm_test2',
			source='glm_test2.cpp',
			use='statistics nplio ndarray_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='kmeans_test',
			source='kmeans_test.cpp',
			use='statistics')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='FSFDP_test',
			source='FSFDP_test.cpp',
			use='statistics')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='expmax_test1',
			source='expmax_test1.cpp',
			use='statistics basic_plot')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='partial_corr_test',
			source='partial_corr_test.cpp',
			use='EIGEN')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', #features='test',
			target='partial_corr_test_big',
			source='partial_corr_test_big.cpp',
			use='EIGEN')

	# Registration Testing
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='rigid_transform_test',
			source='rigid_transform_test.cpp',
			use='registration')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='rigid_reg_test1',
			source='rigid_reg_test1.cpp',
			use='registration')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='rigid_reg_test2',
			source='rigid_reg_test2.cpp',
			use='registration')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='rigid_reg_test3',
			source='rigid_reg_test3.cpp',
			use='registration')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='rigid_reg_test4',
			source='rigid_reg_test4.cpp',
			use='registration')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='dc_reg_test1',
			source='dc_reg_test1.cpp',
			use='registration')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='dc_reg_test2',
			source='dc_reg_test2.cpp',
			use='registration')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='dc_reg_test3',
			source='dc_reg_test3.cpp',
			use='registration')

	# Test Basic Image Processing Functions
	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='smooth_test1',
			source='smooth_test1.cpp',
			use='mrimage_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='gaussmooth_test',
			source='gaussmooth_test.cpp',
			use='mrimage_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
			target='histeq_test',
			source='histeq_test.cpp',
			use='mrimage_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests',  features='test',
			target='concat_test1',
			source='concat_test1.cpp',
			use='mrimage ndarray_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests',  features='test',
			target='concat_test2',
			source='concat_test2.cpp',
			use='mrimage ndarray_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests',  features='test',
			target='concat_test3',
			source='concat_test3.cpp',
			use='mrimage ndarray_utils')

	bld.program(install_path='${PREFIX}/tests',  features='test',
			target='comparison_test',
			source='comparison_test.cpp',
			use='ndarray_utils iterators mrimage')
	#

#   Some day I may want to turn this into a real test
#	bld(install_path='${PREFIX}/tests',  features='test',
#			rule='python3 ${SRC} > ${TGT}',
#			depends='nplGICA',
#			target='fmri_gica_test.result', 
#			source='fmri_gica_test.py')
#    bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
#            target='fract_fft_test',
#            source='fract_fft_test.cpp',
#            use='FFTW utility fractfft')
#
#    bld.program(install_path='${PREFIX}/tests', features='test',
#            target='fract_fft_test2',
#            source='fract_fft_test2.cpp',
#            use='fractfft FFTW utility')
#
	from waflib.Tools import waf_unit_test
	bld.add_post_fun(waf_unit_test.summary)
#    bld.program(target='test3', source='test3.cpp', use='mrimage_utils')
#    bld.program(target='test4', source='test4.cpp', use='mrimage_utils')
#    bld.program(target='nifti_test3', source='nifti_test3.cpp', use='mrimage_utils')
#
#    bld.program(target='nl_store_test1',
#                source='nl_store_test1.cpp',
#                use='ndarray')
#
#    bld.program(target='nl_store_test2',
#                source='nl_store_test2.cpp',
#                use='ndarray')
#
#    bld.program(target='nl_store_test3',
#                source='nl_store_test3.cpp',
#                use='ndarray')
#
#    bld.program(target='nl_store_test4',
#                source='nl_store_test4.cpp',
#                use='ndarray')
#
#    bld.program(target='store_test1', source='store_test1.cpp', use='ndarray')
#    bld.program(target='store_test2', source='store_test2.cpp', use='ndarray')
#    bld.program(target='store_test3', source='store_test3.cpp', use='ndarray')
#    bld.program(target='store_test4', source='store_test4.cpp', use='ndarray')
#    bld.program(target='matrix_test1', source='matrix_test1.cpp')
#    bld.program(target='matrix_test2', source='matrix_test2.cpp')
#    bld.program(target='matrix_test4', source='matrix_test4.cpp')
#
#    bld(cmd='${SRC[0]}', features='etest',
#            source=['slicer_test'], regex='PASS!')

